預期騰訊業績差過預期而入熊，是否自殺?

運已交轉

入邊隻，一齊

今日都冇入，信心不足

隻隻熊都貴，我買會買69282。
我的策略: 明日開市唔好即入，等到臨收市前一小時左右賤價先入。

利申: 仲十五十六唔知入唔入好，尋日估錯今朝市但估中今日跌

叻仔 我會為你打氣
利申 吉倉等緊上星期五後續大跌

唔是 個勢都似差 應該都係咁先